認真問,應該著黑色定白色

眼見好似成班人都聽泛民講著白色
自己著黑色好似萬綠叢中一點紅咁
勁易認到完全失去咗原意

可以著白帶黑

帶晒去，即換

黑色吸熱熱死你

日頭着白色 入黑着黑色

認真答
唔係最前嗰排就是撚旦la 一定五顏六色都有

我全黑，但見白多

著乜柒都得啦 係咪著錯色即刻番屋企

有出席就可以，不散